香港果d夾公仔機真係搵笨

尤其保中果d， 夾10幾次之後聲稱無限夾， 旺中果間，頭果10次隻夾無力， 一到15次保中隻夾就好有力， 一下夾到。

on9先會玩

你是on9

有技術㗎

想返香港挑戰下

不過夾公仔無話一下得，兩三下set下位少不免